# Chinese (Simplified) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-11 16:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-12 07:36+0000\n"
"Last-Translator: AlephAlpha <alephalpha911@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2018-11-27 17:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18826)\n"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Are you sure you want to shut down the computer?"
msgstr "您确定要关闭此计算机吗？"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Shut _Down"
msgstr "关机(_D)"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "Are you sure you want to suspend the computer?"
msgstr "您确定想要挂起计算机吗？"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "_Suspend"
msgstr "挂起(_S)"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "Are you sure you want to restart the computer?"
msgstr "您确定想要重新启动计算机吗？"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "_Restart"
msgstr "重新启动(_R)"

#: gui/mdmwebkit.c:330
msgid "User %u will login in %t"
msgstr "用户 %u 将在 %t 秒后登录"

#: gui/mdmwebkit.c:520 gui/mdmwebkit.c:522
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: gui/mdmwebkit.c:539 gui/mdmwebkit.c:540
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: gui/mdmwebkit.c:820
msgid "Already logged in"
msgstr "已登录"

#: gui/mdmwebkit.c:890
#, c-format
msgid "There was an error loading the theme %s"
msgstr "加载主题 %s 出错"

#: gui/mdmwebkit.c:918
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: gui/mdmwebkit.c:919
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: gui/mdmwebkit.c:920
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gui/mdmwebkit.c:921
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#: gui/mdmwebkit.c:922
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: gui/mdmwebkit.c:924
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: gui/mdmwebkit.c:925
msgid "Suspend"
msgstr "挂起"

#: gui/mdmwebkit.c:926
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: gui/mdmwebkit.c:927
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: gui/mdmwebkit.c:928
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: gui/mdmwebkit.c:929
msgid "Select a session"
msgstr "选择会话"

#: gui/mdmwebkit.c:930
msgid "Default session"
msgstr "默认会话"

#: gui/mdmwebkit.c:931
msgid "Please select a user."
msgstr "请选择一个用户。"

#: gui/mdmwebkit.c:932
msgid "Press F1 to enter a username."
msgstr "按 F1 以输入用户名。"

#: gui/mdmwebkit.c:933
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: gui/mdmwebkit.c:934
msgid "Select a language"
msgstr "选择一种语言"

#: gui/mdmwebkit.c:935
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您确定要退出吗？"

#: gui/mdmwebkit.c:936
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: gui/mdmsetup.c:264
msgid ""
"An error occurred while trying to contact the login screens.  Not all "
"updates may have taken effect."
msgstr "试图登录屏幕时出错。可能是有一些更改还没有生效。"

#: gui/mdmsetup.c:517
msgid "Autologin or timed login to the root account is forbidden."
msgstr "自动登录或倒计时登录到 root 账户被禁止。"

#: gui/mdmsetup.c:519
#, c-format
msgid "The %s user UID is lower than 'MinimalUID'."
msgstr "用户 ID %s 低于最小 ID"

#: gui/mdmsetup.c:526
msgid "User not allowed"
msgstr "不允许的用户"

#: gui/mdmsetup.c:776
msgid "Autologin or timed login to the root account is not allowed."
msgstr "不允许自动登录或倒计时登录到 root 账户。"

#: gui/mdmsetup.c:1198
msgid "No theme, just pure GTK"
msgstr "无主题，仅纯净 GTK"

#: gui/mdmsetup.c:1583
msgid "Archive is not of a subdirectory"
msgstr "归档内容不是子目录"

#: gui/mdmsetup.c:1590
msgid "Archive is not of a single subdirectory"
msgstr "归档内容不是单个子目录"

#: gui/mdmsetup.c:1626 gui/mdmsetup.c:1703
msgid "File not a tar.gz or tar archive"
msgstr "文件不是 tar.gz 或者 tar 归档"

#: gui/mdmsetup.c:1630
msgid "Archive does not include a GdmGreeterTheme.info file"
msgstr "归档未包含 GdmGreeterTheme.info 文件"

#: gui/mdmsetup.c:1652
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: gui/mdmsetup.c:1747
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: gui/mdmsetup.c:1754
msgid "Not a theme archive"
msgstr "不是主题归档"

#: gui/mdmsetup.c:1776
#, c-format
msgid ""
"Theme directory '%s' seems to be already installed. Install again anyway?"
msgstr "主题目录 “%s” 似乎已安装过了，强制重新安装？"

#: gui/mdmsetup.c:1862
msgid "Some error occurred when installing the theme"
msgstr "安装主题时出错"

#: gui/mdmsetup.c:1905
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#: gui/mdmsetup.c:1927
msgid "Select Theme Archive"
msgstr "选择主题包"

#: gui/mdmsetup.c:1931 gui/mdmsetup.c:2146
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: gui/mdmsetup.c:1935
msgid "Theme archives"
msgstr "主题包"

#: gui/mdmsetup.c:2002
#, c-format
msgid "Remove the \"%s\" theme?"
msgstr "删除主题 “%s” 吗？"

#: gui/mdmsetup.c:2009
msgid "If you choose to remove the theme, it will be permanently lost."
msgstr "如果您选择删除主题，该主题将永久丢失。"

#: gui/mdmsetup.c:2017
msgid "_Remove Theme"
msgstr "删除主题(_R)"

#: gui/mdmsetup.c:2135
#, c-format
msgid "Install the theme from '%s'?"
msgstr "从“%s”中安装主题吗？"

#: gui/mdmsetup.c:2136
#, c-format
msgid "Select install to add the theme from the file '%s'."
msgstr "选择安装以添加文件“%s\"中的主题。"

#: gui/mdmsetup.c:2407
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: gui/mdmsetup.c:2412
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: gui/mdmsetup.c:2547
msgid "Automatically detected"
msgstr "自动检测"

#: gui/mdmsetup.c:2665 gui/mdmsetup.glade.h:2
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: gui/mdmsetup.c:2672 gui/mdmsetup.glade.h:28
msgid "Auto login"
msgstr "自动登录"

#: gui/mdmsetup.c:2679 gui/mdmsetup.glade.h:42
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: gui/mdmsetup.c:2702
msgid "Add a new theme"
msgstr "添加新主题"

#: gui/mdmsetup.c:2703
msgid "Remove the selected theme"
msgstr "删除所选主题"

#: gui/mdmsetup.c:2704
msgid "Launch the login screen to preview the theme"
msgstr "启动登录屏幕以预览主题"

#: gui/mdmsetup.c:2722
msgid "Please install 'numlockx' to enable this feature"
msgstr "请安装 “numlockx” 以启用此功能。"

#: gui/mdmsetup.c:2919
msgid "Could not access configuration file (defaults.conf)"
msgstr "无法访问配置文件 (defaults.conf)"

#: gui/mdmsetup.c:2920 gui/mdmsetup.c:2937
msgid ""
"Make sure that the file exists before launching login manager config utility."
msgstr "在启动登录管理器设置工具之前，请确保文件存在。"

#: gui/mdmsetup.c:2936
msgid "Could not access configuration file"
msgstr "无法访问配置文件"

#: gui/mdmsetup.c:2984
msgid "You must be root to configure MDM."
msgstr "您必须以 root 权限来配置 MDM。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:1
msgid "Login Window Preferences"
msgstr "登录窗口首选项"

#: gui/mdmsetup.glade.h:3
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: gui/mdmsetup.glade.h:4
msgid "_Image:"
msgstr "图像(_I)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:5
msgid "Displays this image as the background in the greeter."
msgstr "在欢迎屏幕中作为背景图显示。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:6
msgid "Select background image"
msgstr "选择背景图片"

#: gui/mdmsetup.glade.h:7
msgid "Pick background color"
msgstr "拾取背景颜色"

#: gui/mdmsetup.glade.h:8
msgid "Co_lor:"
msgstr "颜色(_L)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:9
msgid "Background color of the greeter."
msgstr "欢迎屏幕的背景颜色。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:10
msgid "Welcome Message"
msgstr "欢迎消息"

#: gui/mdmsetup.glade.h:11
msgid "C_ustom:"
msgstr "自定义(_U)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:12
msgid ""
"Controls which text to display next to the logo image in the standard "
"greeter."
msgstr "控制在欢迎屏幕的图像旁边显示的文本"

#: gui/mdmsetup.glade.h:14
#, no-c-format
msgid "%n will be replaced by hostname"
msgstr "%n 将被替换为主机名"

#: gui/mdmsetup.glade.h:15
msgid "_Default:"
msgstr "默认(_D)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:16
msgid "'Welcome'"
msgstr "“欢迎”"

#: gui/mdmsetup.glade.h:17
msgid "_Enable Automatic Login"
msgstr "启用自动登录(_E)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:18
msgid ""
"Given user should be logged in upon first bootup. No password will be asked."
msgstr "由于用户是第一次启动登录。因此将不会被要求输入密码。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:19
msgid "_User:"
msgstr "用户(_U)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:20
msgid "Dummy"
msgstr "虚拟"

#: gui/mdmsetup.glade.h:21
msgid "Enable _Timed Login"
msgstr "启用倒计时登录(_T)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:22
msgid ""
"Given user should be logged in after a number of seconds of inactivity on "
"the login screen."
msgstr "在登录界面空闲一定时间后自动登录给定用户。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:23
msgid "U_ser:"
msgstr "用户(_S)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:24
msgid "_Pause before login:"
msgstr "登录前暂停(_P)："

#: gui/mdmsetup.glade.h:25
msgid "Delay in seconds before the timed login user will be logged in."
msgstr "倒计时登录前等待的秒数。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:26
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: gui/mdmsetup.glade.h:27
msgid "dummy"
msgstr "虚拟"

#: gui/mdmsetup.glade.h:29
msgid "Allow root login"
msgstr "允许 root 登陆"

#: gui/mdmsetup.glade.h:30
msgid "Log debug information to /var/log/syslog"
msgstr "记录调试信息到 /var/log/syslog"

#: gui/mdmsetup.glade.h:31
msgid "Sends debug output to the syslog."
msgstr "将调试信息输出到系统日志。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:32
msgid "Automatically select the last logged in user"
msgstr "自动选择最后一次登录的用户"

#: gui/mdmsetup.glade.h:33
msgid "Enable NumLock"
msgstr "启用小键盘"

#: gui/mdmsetup.glade.h:34
msgid "Use 24 Hour Clock"
msgstr "使用24小时格式"

#: gui/mdmsetup.glade.h:35
msgid "Primary monitor:"
msgstr "主显视器："

#: gui/mdmsetup.glade.h:36
msgid " "
msgstr " "

#: gui/mdmsetup.glade.h:37
msgid "Limit the session output"
msgstr "限制会话输出"

#: gui/mdmsetup.glade.h:38
msgid ""
"This prevents .xsession-errors from getting too big (200KB, a few thousand "
"lines)."
msgstr "防止 .xsession-errors 过大(200KB，上千行)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:39
msgid "Filter the session output"
msgstr "过滤会话输出"

#: gui/mdmsetup.glade.h:40
msgid ""
"This prevents warnings from common libraries and toolkits (Gtk, Glib, Gio, "
"Glade...etc) from getting in .xsession-errors."
msgstr "防止普通库和工具包(Gtk、Glib、Gio、Glade等)警告信息写入 .xsession-errors。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:41
msgid "Default session:"
msgstr "默认会话"
